婚姻合伙人14

你地要的證據！haha

打飛機落去？

突然變輕鬆小品

個b 黃德斌？

兩個都低鳩能

原來成套都係蘇基一個做講故佬

壞過凱婷

生埋又新一季

3支一齊食

套野搞到好輕鬆

有冇公司地圖cap圖？

雖然kimchi唔見咗個女都有責任
但係佢一個人冇人冇物 朋友都冇乜 粒女都冇埋
連曾經最著緊自己嘅老公都淨係掛住叫佢原諒佢老母
成班姓郎嘅圍佢一個女人仔 又拎公司職權威脅佢
完全冇人關心佢冇左個女有幾難過

又暴走

CLS

點解佢地仲要搞埋啲咁小學雞嘅嘢？

成套戲係咪舅父係小巴講故仔？

一次過食三支煙

點解要咁做？唔通有另一個版本？

佢之前做過啲咩
仲要氹？

個女呢

真係cls

拍埋war game

套野個風格做咩變得咁突然

大肚

依家好慘前面幾臭雞又可以當無數

兩妻時代情節嚟嘅喂

歐陽震華同湯盈盈係屋企爭地盤
大結局仲係屋企打埋交

佢地已經唔L記得左個女

我懷疑wing wing係比黃德斌收埋

個女唔見左都仲玩得咁開心

變埋CULT片

連拍槍戰都有

頭先企抬個肚呢

已經冇人理wing wing

Wing wing wfc

呢套野真係好痴線

臭雞自己攞黎 怪得邊個

第一節到第二節好似已經第二個season咁

Wingwing 賣左鴨蛋 奶奶死埋？

生左

下 咁個女冇咗就算？

屌當初又話落左佢
而家又生出嚟？

鬥單打

暴走劇情

已經無人記得wing wing

宜家第幾季

樣樣野件臭雞自己貪錢搞成咁
依家慘又所有要當無數

每解粒衫鈕都要攞錢

臭雞高ling

睇到好攰

Cls 乜撚野事

明明係邢生比Gus早一步過黎安慰我，點解變咗我咩事都搵有錢佬幫手呢？德斌係度係因為呢個消息係佢既警察朋友話佢知，佢call我同Gus，我地即刻飛車過黎！你有無睇架？我開緊外景，但我記得劇情應該係咁！

龜縮明

快到
發生緊咩事

歸縮明同英進

愈吹愈勁

wing wing 呢？

wing wing其實係咪佢哋親生

冇人叫gus同佢復合
唔洗咁撚chur佢原諒佢老母囉

你老竇害㗎！

大劉

即時互動

坐監係幫邊個頂㗎，仲好意思扮慘

痴線

呢個係真人？

Fast forward 左幾多倍

法網狙擊

龜縮明又拍英進

咁wing wing點

做緊乜撚野.....

唔係好聽得明

自從連警都唔報之後 真心不了
完全覺得個角色唔抵幫

咁Wing wing 呢？去左邊？

套嘢乜事

個vo做乜鳩

搞埋永

變左coo

企抬之後先生

真係同黃德斌生咗個仔？

定只係舅父講故事9up?

CFO>COO

人地有錢
上乜都得啦

睇下個老豆係...

但唔需要攬埋落去
話就話需要人安慰
但強姦過你 冇理由可以咁樣蓋過左

真 老強個種黎

今集未講cfo

兩面都有責任

套劇點解變成咁 高ling可唔可以解答下

佢係coo

講左啦

有隻師狗既咩...

九唔搭八嘅

遲啲高ling連仔都生埋佢同楊明重點返轉頭?=_=

可能個仔根本係楊明既

點解你地會睇埋d咁既劇...

冷靜d

高ling否認咗

頭先同事剝衫嗰度有冇gif

變番笑片

做緊乜撚野啊屌你家母

屌

套劇痴左線

睇完倚天冇野做

9成個仔都係楊明啦

民建聯式繃帶掛法

暴走中...

條時間線做乜鳩?
跳得咁撚快既

睇高ling點兜好睇過套野

聽日大結局
Wing wing

生左喇, 仲遲D...可能下一PART返黎孫都抱埋啦...

無唔痴線過...

本身好地地做咩咁突然

有冇人知幾時結局？
我想搞清楚成件事

幾好呀,可以放鬆下

望下metoo單新聞參考下

好似睇緊Fast Forward咁

聽日

Wingwing考試要溫書無得拍 編劇求其諗個shot 就撤走wingwing

下集wing wing生埋女又教壞埋個女做港女添啦

都唔知係刑生定gus

高Ling你隻臭雞

岩岩去左屙尿 一出黎已經唔知做緊乜鳩

強姦過自己嘅人
見到都應該會驚
真係唔怪得人話係雞

姐係仔都生埋都仲未搵到wingwing?

agger

平時d劇結局先會n年後
呢套就幾何級咁跳

套野up乜

點解今集劇情跳得咁快

我都覺得係gus唔岩播
高ling做咁多野都係為左護住千秋
而家一腳俾gus踢開
個女都冇埋 點忍呀

男人就係咁, 乜都賴個女人, 話個女人衰, 又唔問下自己有無關心過人, 根本好多女人只係需要一個關心自己嘅人, 邢生又有錢又關心你又係BB爸爸

Wingwing gg

講咗係刑生

哥利亞先打得贏哥利亞呢句又幾L正

變左喜劇咁

莫講話睇少一集，呢套野睇少一節都唔掂

臭雞嗰個叫做kimchi

睇左咁耐
仲做緊個陣去做其他野

所以呂麗瑤咪比人屌到仆街

兩個都有錯 打和啦super

已經唔記得左Wing wing

成套戲快進到唔知做乜嘢事

一日夠和好如初嗎？
諗諗下以呢個發展又好似一節到夠

暴走到大結局

依家開始跳到聽日大結局
結局係咪講2046年佢地後代仲鬥緊

拍拖一頂帽，結左又戴帽，仲要同一個人。仲幫手坐左幾年，出到黎比人認走左個女。楊明個角色為愛情都算仁至義盡。

iris學生妹會唔會再出

唔想咁快大結局

覺得結局佢兩個會一齊返

如果冇睇一集就已經會唔知道個劇情,我係頭先睇返先知佢地個女唔見左,但係完全冇提過

仲和好如初？
我係楊明一定唔會會

我覺得真係要經歷過既人先知反應會點
人既大腦太複雜

楊明叫高LING拎個女去扮人個女?
楊明避高LING送上門俾人姦?
楊明唔俾高LING報警搞到佢地離婚?
楊明唔俾阿媽見個孫搞到唔見左個女?

頭先開頭個15分鐘冇睇到
依家睇到一頭霧水

劇情係有d暴走
不過我覺得你做戲好好睇，幾好戲
加油

咁撚痴線
點返轉頭

明一早已經話家人庭重要d
高ling自己下下用千秋做理由

越黎越覺白色強人伏伏地

跑贏got

生力軍軍

1. gus都係因為佢貪錢先要坐, 唔係佢gus自己搞得掂啦
2. 千秋一開始存在都係gus為左溝件臭雞, 件臭雞貪錢, 根本除左佢自己無人志在

一陣轉個頭wingwing已18歲 跟左人去美國生活

咁女人又係點？
總之我叫你你唔肯做 你就係唔夠愛我
總之你要就晒我 我講乜你要做乜
男人關心你 攞晒啲時間來陪你 你就嫌人哋冇志氣 冇大志
但係個男人掛住做嘢 又嫌人哋唔關心你
這就是女人

追個陣
帽個陣又冇左

地產狗打交新聞

呢套野真係膠到冇得再膠

溝佢果陣已經知道佢係咁架啦

強姦犯都吹到又有錢又關心你又BB爸爸
好撚sweet啊屌

想知根據你對角色揣摩kimchi對刑呇係咩感覺？唔拒絕擁抱只係因為心理脆弱？但俾人姦完，就算知追究唔到、有求於佢，都唔會心無芥蒂？

容儀

連戲

成集都係風水佬喺小巴入面吹水

Hello, 高ling

個MK仔幾靚仔喎叫咩名

bonnie明明坐後面

成套戲都係虛擬人物 都係講故佬說故事

Wing wing 已經冇人理

岩岩已經坐左前面

sky
mk名

豬鼻勤同影爆鏡係邊個

我想見到bonnie個樣

咒自己個仔

9曲13彎既劇情

國師又中！

抽埋脫歐

花師奶

花師奶？

國師準到

花師拉

國師又中

批得準吖嗱

係咪潤緊佢

商台

笑死

批死自己個仔

別怪他 別怪他

平時男講
你識我個陣已經係咁架啦

尊恰細路

痴撚線劇情

尊恰細路 369

傳說中嘅wingwing呢

會唔會係Ruby拎走左wing wing

會唔會做唔到明星

國師真係冇陰功

你唔講我都唔記得左ruby

我都覺得好似
一齊左想改變個男人
啲男人就話係咁嫁啦咁專制嫁你
宜家調返轉咪一撚樣

大少

做咩無拉拉變咗審我架？haha... 拍劇姐，唔好咁代入！

D囡 好正 想屌 求名

聲帶永久性受損啊

洩露太多天機

國師算得好準呀

敷緊mask

mask

敷住塊mask

有錢人唔會強姦 俾人告強姦 係因為你唔夠有錢

敷mask

燒傷敷mask

玩鳩佢

我阿天好慘慘豬

雖然連佢老豆老母都唔理, 但有冇人話俾我知WINGWING點樣啊?

塊mask搶晒戲

有冇女好似明咁為另一半為到咁慘

幾覺得係真愛嚟

tvb 是是但但

其實二少三少去左邊

應該玩佢

狗up受損咋話？

強烈要求編劇交待wingwing點 死左定點

so what！

Wing wing無人理

陪王子公主瞓覺

真受傷

聲帶又真係傷，但係mask係咩事

又要打丁

歌手失聲

同wingwing三人行

連gus咁樣都改變唔到kimchi貪錢嘅性格
所以點都冇可能改變到

之前有講去皇室寄宿學校同王子公主訓

應該魯振順收埋左

有D大結局FEEL了

無牙kin 不值一提

點解我睇唔明
個女呢？
套戲講緊啲咩

魯振同賓賓bb好索

個仔幫佢還錢簽間唔想簽嘅公司做搖錢樹
而家出事可能做唔到自己想做嘅野
好慘

之前有輕輕帶過話佢地係韓國 考左入英國貴族學校 好似係

拍得太好 角色深入民心 好事

燒傷都要敷mask
TVB咁都唔放個mask盒係隔離植入廣告, 失敗

去咗玩表姪wingwing

掃把佬D戲真係好有味道

Whatsapp 句野係右邊出

多謝你呀

D 劇情跳到

個仔問到出口
都唔解釋佢唔係憎佢唔睇佢
自己拎嚟

成套野啲人都忘恩負義
高Ling 老公代佢坐，而家走去幫人生仔，分家
國師個仔幫佢還錢先簽垃圾公司，國師咒鳩佢

Halo 高ling

古明

呢套又係啲睇少半個鐘就唔會再明劇情嘅戲

擺靚湯代言隻mask入去

又黎跳躍劇情

嘩 法拉利

coo 做乜鳩

Cfo>coo>ceo

套野想搞d新敘事手法係好但真係好破碎好唔連戲
眼高手低

頂你車毀

國師真係乜人都咒

CEO

CFO>COO>CEO

我係CEO

陸永真係笑點位
車毁人亡

day day mask

批佢會撞車

唔明點解唔同個仔解釋

宜家咪開始洗白

無面

會計師已不值一提

國師你真係好準呀

特色黎

Day day mask

老人家打字慢

呢鑊真係day day mask
入醫院都要keep住敷

放心啦高Ling
角色同你本人
我地分得好清㗎

套戲一直暴走
wing wing下集應該超過30歲

所以咪放倉底

露脾去左邊?

所以咪要找喜劇風十倍速路線
你一冷靜起來就會發覺全部人全部劇情都痴撚線

好似美國

即刻有mask廣告

仲話國師, 好明顯佢同個仔命格相沖
細個跟佢冇啖好食, 之後跟阿媽去泡菜國咪冇事仲可以贏唱歌冠軍, 返來香港見返個老豆咪又相沖到食屎囉.

Wing wing就係bonnie

好似曲曲地咁

點解可以暴走成咁

個白痴細佬又亂曬錢 kimchi 同郎朝勇搞埋禁多野 小股民點會有信心投資 一開波實跌到停牌 仲買林寶

睇到眼都凸撚埋

其實個編劇咩事係咪太唔鍾意份工先亂寫

戲劇同現實我地分得好清楚

其實國師呢段會唔會係補拍
用意係因為cut 走好多，用國師把口補完
長恨哥死左都冇交代，咩膠紙座之前都冇出過

刑生大狗公

頭先都想講,因為國師係回憶緊

ok 喎

冇睇清楚
唔係法拉利咩

開頭幾好睇仲唸點解會係倉底，而家明晒

呢套劇暴走得嚟又幾好笑

好投入

點會冇出過
坐監嗰陣成日傍住長恨哥

係咪原本50集長劇cut到咁？

咩編劇黎 真係拍得差左小小 難度無budget 先拍到咁

膠紙座兩個 之前係監 係跟著長恨哥

Miss jor, bonnie係邊個？咩場合出現過？

好欣賞你真人上連登覆大家
呢套劇你啲戲幾真，就算劇情暴走但暴走得嚟幾好睇

講堅又唔信

愛回家bonnie
小巴出現

Bonnie

對腳

小巴度個學生妹

仁義路行出去好耐㗎喎

原來bonnie被迫嫁有錢人

譚校長同佢老婆嘈交

垂手可得
全個世界
自己...

其實呢套係愛回家
聽個風水佬鳩up既外傳

初初以為依套係小品劇
講吓佢兩個點樣拆case收樓做大自己盤生意
(即係開頭收阿婆層樓/ 已故巨星間屋之類嗰啲case)
再一步步有感情咁嘅老套劇

點知...可能阿編劇唔想俾人話老套...
搞到依家咁.....

佐治

又變奇幻潮

bonnie校服好正

高ling已經生埋

黑化ling

全面黑化

黑化高玲

Kimchi成個慈禧咁

Bb肯定夠奶飲

其實刑呇本身想要嘅明明係家庭樂
而家咁樣佢enjoy啲咩？
要仔大把女人幫佢生啦

癲左

咁餵奶粉啦

佢巳經癲左

真臭雞雞

黑化了

話唔定遲啲嫁Terry

More又more
個貪心樣好正

More你老母

More

醜湯

磨牙

摸啊

根本kimchi就係啲咁嘅人，佢有乜資格話gus

想翻撻？

雖然真係好仆街但係高Ling真係幾好戲

more

臭雞kimchi

kimchi 嚴重黑化

應該係

又溝女

刑生又flirt

你咪試下領教下有錢
屈你呢樣屈你得樣
睇你點爭撫養

靚湯依D語氣好正

真係聽古老講緊故

靚湯有啲頭大身細

又轉

靚湯

有錢真係大晒

係臭雞高Ling

19個月...

正義邢又變番花花公子

呢個男人姦過人....點要得落...

好甜呀

靚湯不嬲係樣靚身形唔靚

嘩 屌 又含春

靚湯再中個頭埋去真係抵打！！
想組織家庭搵靚湯生咪得
其他佢不嬲都係俾錢打發算

唉。又嚟。
靚湯又落搭

下一季係唔係wingwing復仇記?

屌黑面琵鷺

已經去到唔係播劇情 係播大概

邏輯真係好大問題

花花公子把口真係浪過油

我都好想同靚湯拍拖

結婚激死明

頂頂

過晒龍喇
over咗

妖，邢呇想爭撫養權？

立左麗亡flag 手術完一定鴨蛋

Wing Wing呢

德彬 同靚湯 呢條線好撚好睇

可能之前冇留意佢地有個名
同埋真係唔知長恨哥死左

死亡flag

鄭子誠講得冇錯, 有錢真係大晒...

bonnie校服look真係正到癲

又撚靚湯

刑生又贏

有錢就可以咁溝女

你咪理
成套劇啲人都痴撚線
理得你強姦犯定殺人犯

搞咩啊媽啊

嘩
屌曬兩件
屈能到

ruby wing wing gus 啊媽呢?

有錢大撚晒

呢套野好似有啲美劇咁拍拍下大暴走

點解劇情好似跳晒咁

無人再提過wing wing

德斌識玩

有冇人學德BEN咁溝女?

一白...啊唔係
有錢遮哂d醜

遮唔哂係因為唔夠有錢

成套戲刑生先係大贏家

細妹要嫁比一個姦過自己老婆既男人

咁樣搞真係要BBQ

官商勾結都出埋

個女呢屌你老母

教父

石頭神樣

訓左冇睇佢姦左邊個

套戲好垃圾

德斌喺呢套劇真係大贏家

而家幾倍速？

露比？

兇手出現

臭你又奶

講外型 我鍾意德斌同靚湯呢pair

好耐冇見

過年食飯打交

Ruby要叫kimchi 做繼母

呢到既Bonnie好正

露比

搵唔返就算
生過一個算

咁落去結局話Wing Wing係男人都仲得

拍到後面覺得好垃圾 唔係班演員屎戲 係編劇 炒左個編劇啦 曬資源

綠馬係咩事

跳晒制咁

前後都係咁喎,你有冇睇架?

post張相安撫下大家，我地今晚拍到聽朝7點呀！

又關Ruby咩事

咁就嗌交

邊個撩
唔比人上市

加油

冇睇一陣 好撚亂 套戲 快撚D完 想睇ALI

套野個強姦有錢佬始終係最大贏家
老強冇事又多個仔又屌晒啲女

因為你根本就係啲咁嘅人

請問點解佢會姦女主角 好想知
冇睇又要問係我既錯
我後尾聽到男配姦左女主 真係心諗咩劇情黎

冇睇頭幾集？千秋競爭對手之一

Ruby應該覺得而家嘅Kimchi好陌生

呢家真係接受唔到,每一part都好似唔同故事咁

想睇馬明

楊明
網絡騙案？

絕交了

又值入廣告, “call我吖”

聽接通聲都知係唔係香港啦

斷六親

其實可能30集會好d

六親不認

TVB做野福利幾好
加油

唔好太認真

大結局會點埋尾

高ling連ruby都冇friend做啦，佢身邊係咪已經冇晒人

今集到底係用嚟做乜？

唯一真實既設定
有錢大撚晒
想點就點, 要咩有咩

呢套劇都幾正
無啦啦亂晒籠

飲醉，Kimchi上佢酒店攤牌wingwingg唔係佢個女，俾人撚咗咁耐。

個普通話遊客竟然係台灣人

得番一集點埋尾尾

刀削面唱呢啲歌幾好

想睇打交相多啲

成件事起初都係ruby搞出黎 扮咩唔想咁

好想睇kimchi仆街

唔會啦,30集咪盞拉長左監獄D戲,再CUT到15集就差唔多

冇哂啦

More!

好多謝你呀！今晚極少數既讚美！好滾動！

眾叛親離嘅 ko ling

可唔可以劇透下結局

仲有老豆豆

下個星期播白色窮人啦

楊明好慘呀

走啊

下集係唔係要一集跳10年

下

走啊kimchi?
係做戲定真心呀
仲返到轉頭咩

咪洗白左國師

聽日得一個鐘，仲有咁多嘢要講，趕唔趕得切㗎

綠永做最後Boss？

仲要救佢
平時d劇個女會回頭既
不過呢套...

唔需要擔心呢套野埋唔到尾

寫實

呢套嘢除咗係黃德斌係tvb最後一套，可能都係編劇最後一套

睇ali

睇預告都知下集都係暴走mode

幾時都話CCTVB啲劇最接近現實

屌 完全睇唔出呢集係結局前一集 好求其

有旁白就夠啦

個預告完全唔似結局

下星期睇完開心速遞可以轉台

多謝巴打解釋

咪大團圓囉...

應該係夾硬撐到廿集

雖然個劇情暴走哂
但好鍾意高ling依個look

仲有小巴

我 CEO呀

一節可以講到5年

快啲同Gus喺返埋一齊啊

無人理wingwing

咪洗白左國師同刑生

到死個陣
就會醒覺

sor我ff下

見到高ling啲留言都feel到你好入戲

以TVB既習性 見到咁大迴響
隨時叫佢整多幾套痴線野出黎

究竟wing wing去左邊高Ling 會唔會解答下

暴走成咁點埋尾

係咪唯一一套睇預告係完全估唔到發生咩事既劇

劇情咁暴走點收科

高ling我愛你～
由你做紫荊俠開始我就好鍾意你～
唔知你記唔記得你自己做過呢個角色呢

誇世代仲驚啦

Wingwing阿爸阿媽唔要你啦

總之結局交代唔掂既

到時高ling要幫手係到解答

有冇人話我知wing wing去左邊
點解佢地之後完全冇左回事咁

仲有個b

同老豆
好似係

呢鋪真係要好似Kimchi咁同刑生講：More

yes

咁又唔係 誇世代玩奇幻超現實

呢套由一開始已經係暴走mode 唔同啦

去咗學九陽神功

會唔會係因為黃心穎事件
為左唔好打亂個次序
所以夾硬將呢套戲放喺白色強人中間
點不知套戲本身個劇集唔夠長
所以就要係咁補拍
就係為咗可以推套白色強人出嚟

點知咁好彩呢套戲咁多人討論

誇世代好似冇呢套咁癲

哩啲戲先好睇，每賣一次廣告就有新發展

應該會變第二個高ling

Ali啊

編劇
陳金鈴、雷秀蓮、陳志強、呂正清、
張慧賢、余家冠、麥世龍

係咪玩緊7個人接龍寫故

下集係咪又和好

你地見倒個劇本後尾咁暴走，有無少少嚇親

飲醉酒

我覺得呢套估唔到咁好睇同豐富喎
好睇過一般 TVB 劇好多倍

仲要有錢佬德斌無事呢吓夠晒寫實

呢d唔好問啦 想人地冇得撈咩

咁要強調
話係因為高ling黎左

唔關套野事
我想睇番d正常少少既野

TVB家陣好少要補拍既野
依套野本身倉底

痴線七個編劇 唔怪得知

你哋兩夫妻真係好正

去左拉薩踩單車

佢個女去左邊 會唔會搵得返？

終於明點解saw做女一

真係好靚女

Hi 高ling

Wing wing上左太空捉超夢夢 未落返黎

好想你同gus快啲一齊返
你做得好好呀

又多個害人

誇世代好好多，同埋d劇情係合理

叫楊明開埋account啦

其實我係極速坐監生仔咁痴線先開始追

岩岩露比係咪見到kimchi
我另轉頭襟手機已經miss左

護眼post

楊明唔會啦，仔係連登都冇光環

Wing wing冇咗件事咁

劇情暴走無厘頭

Sor, 咁當我無問過

冇見到啊

係

其實我都係 就係想睇佢點暴走

Gus係真實世界應該生存唔到幾耐

係咪岩岩畢業出黎寫

嘩高ling 覆我comment我都好滾動呀
好睇過平時啲爭產三角戀膠劇好多倍啦
聽日一定追埋大結局

同埋想知大結局點兜

WINGWING可能等HxH結局就返黎...

會唔會其實係揚明坐監發夢

會唔會開第二集？

呢套戲 劇情好風迴路轉
好似貝勒同工人咁
舖排到好似會背後搞好獲勁野出黎咁
點知轉個頭就比kimchi撞正

一開門個下
我睇緊啲乜撚嘢呀

我嘅反應係
吓？ 咁就玩完

6個寫
仲有個負責穿埋哂佢

其實去個廁所返嚟已經唔知做緊乜

但突然好有noise

搵唔到似樣又年齡吻合嘅童星
索性當消失咗

係呢度先知你性格咁好，好感直線上升
你吸納左一批新fans

劇情咁樣搞法...
呢兩集轉變太勁
入監獄都得，發展貝勒條線咪仲好
再講個仔點收科

突然
又唔見個女
阿媽又心臟病

都係高ling分飾

到時真係冚家ling

拍乜呀你哋？？

靚湯M屬性

如果係咁就好睇
個仔係Gus嘅
高ling用嚟呃多次刑生
然後幫公司上市乜乜柒柒
唔好中出一次就有BB咁慘

睇到個預告真係忍唔住笑左出聲

d劇情咁緊湊咁多事發生都叫夾硬撐到廿集

垃圾wing冇人care

tvb星期一至五嘅劇一般都係20集以上
啱啱好20集點會係本身唔夠長
似本身拍多咗擺唔落20集檔期要cut就真，有唔少劇情都太急促又唔清唔楚咁

開心速遞

編劇
馬俊縈、徐樂思、袁寶慧、曾樹仁、
馮日進、梁恩東、李綺華、丘海琦、
伍佩儀、黃秀清、陳可兒、何世傑、
梁志賢、蕭國華、區嘉慧

我想睇貝勒做final boss

坐過監既做director 點解會上到市

所以咪推比綠永做

今集發生咩事啊

你做咩呃高ling仲未返香港

其實係架！我拍既時候完全唔覺得劇情暴走，只係交代劇情既方法唔同咋嘛，用咗片段式，咁唔係更加好咩？唔使拖住個劇情！

其實
古明華風水點樣害咗佢個仔
古明華都係講事實咋喎佢話佢個仔未來一年會有危險

我覺得每個演員都做得好好，個個都有發揮，性格鮮明，大家又有火花，我真係好愛呢套劇架！真心！

lm

大家睇到我有進步已經好滿足，因為同個角色好contact到，好入到戲，所以佢對我黎講好特別！

我都無預期咁有noise！點都好，都多謝咁多位捧場！被群鬧都抵，總好過播完都無人知！

接得好！

高ling 想問下你對於六四事件同埋6月9號 反對逃犯修訂條例嘅遊行示威有咩睇法?
如果你驚 答咗呢條問題會影響你拍大陸廣告接job你唔使答我
或者你可以扮睇唔到 選擇性失明

唔使擔心因為呢度有好多連登仔撐你

佢地一集一個架麻

大件事！haha

呢度冇人迫你表態我亦都唔係紅衛兵
你可以選擇唔答我問題
不過其實大家都好好奇 你心入面對於呢兩件事嘅睇法

紅咩大字姐
隔離post好似答過

Wingwing去左邊阿阿媽係咪唔記得啦

我答過啦

冇人理wing wing

聽晚結局

秀怡hello

有呀！劇情中用幾場戲交代咗啦，1.唔見咗去醫院搵、2.去搵刑生問有無見到、3.係屋企爆Gus、4.去醫院人認人、5.係公司攤牌，以我記憶大概係咁多場，跟住就正式決裂！然後你睇到既mon touch 片段係呢件事打後發生的，所以唔係短期內的事啦！

講咗出嚟同表態有咩分別？
早啲瞓啦小朋友

Q&A post 有答案

如果我真係因為呢套劇上台攞獎，我一定會多謝你地！

高ling你真係有心 咁夜都覆咁長

高ling高ling
雖然劇情由女女女之後真係暴走到要好專注咁追，但你同楊明嗰啲內心戲真係出曬來，特別係你好中意嗰場 睇到好心噏，feel到你地都擺好多感情去演繹嗰段

ps wing wing之後仲會唔會有交代，唔見咗個細路咁耐真係好不安

Kimchi好正
快d同癲佬一齊番啦

因為要07先收工

高ling 直踩到07 加油

琴日個集睇到我都喊埋一份
高ling好好戲

好多謝你呀！真心的！你感唔感受到呀？當你好認真做好一件事，而有人睇到同感受到你既努力，果種感激既心情，你感唔感受到呀？

今晚場戲好緊要，我要集中精神啦！

我自己睇番都想喊

加油啦!!

加油!!

高ling高ling
睇完呢套劇再加埋你連登咁用心既回覆對你好感大增 希望之後可以見到你演活更多唔同角色
你要俾心機繼續加油 你得架！

5之後
過左成年冇提過

好似係

明明套戲嘅劇情可以分幾季拍 我覺得飛得有啲快。未夠喉就話大結局。。

玩到咁大

講網民咋

佢用左睇劇本既時間覆
一陣負責增加ng次數

高ling加油

我訓先

加油啊

岩岩先返到去睇完呢一集
睇完成集點解冇交代wingwing去左邊?

係咪真係要玩avengers而親生骨肉都唔理
完全唔make sense

唉高ling你幾努力都冇用
咁既劇情真係好多人睇到唔知想點(我相信我唔係第一個講)

高ling你咁投入比咗好多心機拍呢套劇 當你知套劇變咗倉底劇果陣有冇覺得好絕望 話曬你做咗咁多年先捱到做女一

btw 你真係做得好好 同楊明好有火花 今集醫院果幕我都忍唔住淚水 繼續加油呀 十卜十卜！！

到時叫哂咁多位巴打 投呢套劇做最佳劇集

公司有director坐過監 都冇咁易上到

可唔可以叫楊明上連登

記得特別講埋成日同你互動既巴打名wor

講真 呢套好多位都係高 Ling 自己做出黎害自己咁
試下代入楊明個度諗 其實好多野都真係好難接受

高ling你真係做得好好，你唔見咗wingwing個part我感受到真係無咗個女既失控感覺。可惜，真係暴走得太快，唔想咁快大結局啊！睇得出你真係好用心咁演好kimchi，加油啊！

其實高ling 俾人強姦完之後佢唔係已經即刻食事後丸架啦咩？點解仲會有bb ？

事後丸唔保證100% 避孕成功

Ruby同kimchi嘅友情啊

你有提名，我一定投你

我都係咁諗，明明係邢生主動走埋去，果陣佢係醫院又冇飲醉，都唔會做出d咩衰嘢啦，而Kimchi都絕望成咁仲邊有心情拒絕人地安慰，同埋如果Gus仲緊張佢嘅話佢自己會即刻推開邢生，但結果冇，證明佢地已經玩完

不過好多連登仔都成日斷章取義，尤其一見到有女性角色唔討好嘅劇情就起哂鋼咁，乘機拋低幾句話女人點點點有幾差有幾衰，同埋幫個角色再強加更多唔討好嘅形象，再大條道理起勢屌，都唔係根據劇情發生嘅事作評論
我講緊唔淨只呢套劇嘅留言，係一直睇tvb劇post都會見到唔少呢d人

係咪有d戲拍咗但cut咗冇出現度

你個名

我驚一做咗最佳劇集就即刻轉哂風向

我老豆一向對d新歌冇興趣
但連佢都話刀削麵首明白了好聽

我反而覺得石敢當呢首歌好麻麻

降魔的果兩首好聽得多

話時話
秀怡都好耐冇係度上水

我想問楊明個紋身仲係kimchi個名？
定已經改左？

咪改左
特登有個shot見到佢加左隻字變kimchi stinks

我就係見到個shot 但係唔識睇啲字體
Thanks!!

噚晚嗰集Gus喺公司kiss嗰條女係咪Kin嚟？

有上,尋晩有1個留言

咁又唔見出下明有幾慘
男人做到咁遇到咁
仲想點春樣

我都覺得係 好慘 咁好嘅劇情唔應該飛得咁走仲要暴走埋

11點要番公司
車程個幾鐘
9半番公司睇大結局好似好on居咁

明坐監個陣為左高ling老豆搞壇一千萬同搞到德斌入股，明話唔好，寧願比人打但就實行左
搞到wing wing

到高ling下下話為左千秋唔理明感受，但d野又係實行左
兩個人一擔擔

高ling d野就自己人知
明帽既野就賣哂新聞

唔見左個女件事係咁追番前因
wing wing見到架車走 > 為左千秋先扮個女
又唔見追前多d
明坐左監得高ling一個人撐千秋
咁明點解會坐監呢

私底下講數傾千秋
為左你坐監
只係換黎一句
邊個知？
個個都可以咁講，但當事人自己...

現實遇到明呢d男人仲少機會過遇有錢佬
高ling呢d性格一早好似德斌其他女咁，做左私生子 / 女個d阿媽咁啦
一早就大結局左

高ling比人女女女係慘既

先唔好講對住個醉酒佬講經唔走個d雙方責任問題，極端case除外
如果話因為要講番wing wing先上去既話
唔該怪你個fd ruby sosad

之後明都講到底線
都仲以著數黎衡量報唔報驚
其他人會點諗，比較難明個原因...

明之前為左高ling，結婚反阿媽
到坐緊，著緊既阿媽冇探過監已經
某程度上，要男人講
唔愛你，唔好迫憎你
嚴重程度係大過帽...

高ling你對呢個角色有咩睇法
我如果條女都係咁貪錢真係執到都咸三聲

仲有幾年前翻唱版嘅化蝶

睇吓，又有人放流料啦，我今次真係躺着也中槍！我岩岩先訓醒咋，咁尋晚開工開到今朝七點先收工嘛，今晚仲要捱多一個通宵到聽朝六點，梗係打死都訓多陣啦！好彩你地都可以證明我有講過姐，唔係又要食死貓！同埋講真呀，點會係酒店門口做d咁既野呀？搏俾人影咩？

擺明老作啦

放工去酒店曳曳先番家

證明你呢期有noise先有人寫你既新聞
不過慘在呢d新聞唔係正面既

其實冇人話楊明唔慘

但果三年監真係唔怪得人，高ling果陣已經想自己孭番條罪，仲親自去icac自首，但楊明堅持要咁做，icac又唔信高ling

然後個仆街外父自己得罪長恨哥牽連埋女婿，高ling已經即刻入錢，但又有條o靚搞錯個戶口號碼搞到入唔到數；貝勒搵千秋祭旗，但楊明唔肯比黑社會入股結果被毒打；長恨哥企到咁硬唔搵個有勢力人士鎮住點解決？高ling本身識德斌，又咁啱發現秀怡同佢嘅關係，搵佢幫拖好正路(楊明寧願自己比長恨哥班o靚日日毒打都唔肯比佢入股，證明佢自己都好重視千秋，而事實上德斌真係解決咗個問題，所以話為咗佢而搵番德斌係冇講錯)，點知秀怡一見到老母幅畫誤會自己老豆就即刻縮，仲推個波比高ling個女；結果段夫妻關係咪開始暴走

根本由中段開始劇情就變咗一堆巧合同誤會形成嘅蝴蝶效應，大把劇(至少tvb)都係咁樣製造戲劇性嘅效果，尤其d小品，如果現實中可以搞成咁，只能怪自己條命點解可以生得咁不幸

講真兩夫妻都為頭家付出好多，楊明付出d咩就唔駛我講啦，至於高ling，睇番中段楊明坐監果陣，佢除咗湊女、返工同定期探監之外仲要對住d屋企人，一個對佢處處刁難，一個自己妻離子散就賴鳩人，一個成日係公司串串貢又麻煩，一個變到自大到痴咗線，唯獨得靚湯係正正常常，但佢又唔會點理公司嘢，好多時候都係得高ling一個人為楊明諗。楊明係監獄得林景程一個自己人，高ling係出面又係得秀怡一個自己友，但後者有好多家事同公事要親自處理，壓力分分鐘仲大，但佢都忍到老公放監為止，其實唔係人人做到

同埋麻煩你check下綠帽嘅定義先，自高ling同楊明正式一齊開始，直到被姦之前，佢同德斌淨係得公事嘅關係，係楊明自己同劇中傳媒以為戴咗綠帽，而實際上係冇戴過

唔係高ling黎呢度留言. 呢套野應該無咩人討論, 劇情牽強, 唔怪得做倉底貨

係咪搭地鐵覆緊

唔記得今日星期五
買左飛睇戲睇唔到大結局

你見到我呀？

我話兩個一擔擔指兩個都為左xxx唔理另一半感受 / 意願

自己友生意加個外人落去真係會個個都反對既
雖然高ling係賣自已個d，其他人都冇得話乜野
但解決件事老實講唔係yes or no兩個簡既...

兩個既野都唔係人人做到架啦...一早痴左線

同埋你誤會左我講帽既意思
明自己都知wing wing係佢，探監個度有講
但全世界都講緊佢帽
自己又冇得出聲
以為同真係，都硬食緊啦

睇呢度就得
應該可以從文字中感受

突發 喺地鐵見到高海寧

太長唔quote, 不過估唔到高ling搭地鐵咁貼地

今晚之後高ling會唔會係連登消聲匿跡
高ling唔好唔再上黎呀

3同1hr
差咁遠既

不要抱有幻想了

可能係隔離post既...

大姐，你個角色真係好撚賤。係緊張頭家一開頭應該報警，比人姦完仲去計算。你個故仔兩幫人既財力好似係現實既中原同李兆基咁。咁其實你都好有錢，當然錢愈多就緊係愈好啦。但係而家講緊既係比人老強。你唔介意比人老強都諗下頭家去報警啦。

同埋劇情真係好暴走。唔怪得之係倉底劇。

要做到最有錢個個
好似係

pk真係吹脹...
諗住減完肥係physical坐定睇大結局
點解端午節呢d紅日會收9
而家要碌番去公司
用mytv睇大結局

大結局啦
高ling已經係娛樂台有個專post
但秀怡

快過阿天之打手推二

下星期 白色強人

睇下今晚點埋尾,wingwing會唔會唔出黎

不了

下套鄭子誠似乎又做奸

btw 喺 D 睇劇 post，好少見咁多人會打一大段嘢講感受。
愛回家開心速遞會有, 但 830,930 D 劇好耐無見過。
呢套劇雖然暴走, 但真係觸動到唔少人

終於load到唱歌
mytv2個30秒廣告頂你

第20季開始

倚天都有一大.................堆圖

d廣告多到癲
睇睇下又播廣告ON9

醉駕豪做細佬

要經us proxy先上到黎
load圖load死我

直播得一開始有
其他未見過
除非你回 / 飛帶

個路人甲仲係咁另轉頭睇,ON99

做喇做喇

兩位美人在嗎？

幾時又多個細佬呀

個細佬其實有咩用

咩都丟

醉駕兩年前好樣d

好似係前日

睇拍戲都比你話

帶出高ling乜人都唔信

個樣無咁蠢

點解會有細佬

等到大結局終於等到你覆我

屌 無啦啦多個細佬 好似隔左十幾集無睇咁

巴拿馬都同左中共建交啦

細佬到底想點

官商勾結

最撚憎呢D入晒鏡又係咁睇既人
有時有D仲係咁影相

睇AV

嚇到心臟病發

馬上風

個總統仲係唔係度

扑完野中風

過左2年？光速

依家就識叫奶奶

咁似兄弟玩VR玩死左

VR

又識得嗌救命喎

又多個

on9

鐘局長以前ATV D劇成日出現

集體心臟病發

上一次有咁大堆人講感情得失係BB來了
再上一次就誇世代田蕊妮黑化

報警啦屌

紙盒當VR

有啲病唔玩得vr

又唔係冇呼吸做乜 CPR

vr殺人事件

點解唔係奶奶暈埋

自己食啦

玩VR玩到病發 兄弟啲情節嚟？

一齊病發

無啦啦奶奶又識救人

佛流堂

CLS 劇情

BMG錯曬喎 唔係搞笑BMG咩

呢個廣告賣得絕

佢一定畀咗局長啦

食晒佢啦

老母定老婆既問題又黎啦

得1粒
比邊個食

係,配合埋個鏡頭好搞笑

揚明又痾屎唔出樣

黑化好正

楊明呢家好戲左

個心都未停就cpr

Wing Wing失蹤咗兩年

原來佢地仲記得WINGWING...

琴晚先搵番wingwing
好亂呀

呢套野真係好撚on9

好L痛

呢啲時候就記得wing wing

成班演員食緊飯睇大結局

屌你，仲提wingwing

揾唔返呀

咁大粒，應該咬開一人一半

上一個鏡頭手揸住粒藥係白色
下一個鏡頭放入口粒藥係黑色

咁都冇斷

咁係咪都有個冇得食架啦...

高ling自己食左佢啦好心

最尾應該出現,2個係返埋一齊
BBQ,完

好黑

正常都救局長啦

呢套野爛尾泊得住GOT

咁wing wing即係搵番未啫

三個女人一個因大把人講感受啦

呢度笑撚左，救人救到自己心臟病

唔係點會倉底

比架車碌腳趾都無事

黑社會都有好人

搵唔番呀

告傷人啦

直線抽水

見大結局咪睇下 點知劇情咁on9

其實Gus有啲煩成日出高ling氣

原來今日結局 高鈴講

琴晚睇果集好似搵番
係我記錯？

小朋友
啲中成藥係咁，有個蜜膠/臘包住

成年前啦

就係夠鳩反而好睇

羅拔迪尼路

冇呀 唔係黎

出面白色果層係蠟囉小朋友

白色嗰隻係蜜蠟 蓋嚟
好似係

個黑社會仲醒過你地

陳茂波私相授受

成套戲啲街名好正

咪又係睇刑生臉色

有食過都知啦，個粒蠟咁大粒點食

你第一日睇tbb劇？大結局不嬲最on9

套野d劇情係由幾百個小事件組成
4格漫畫咁

蘇基變左世外高人

學人叫佢做貔貅

直接郁德斌

施朗拿道

咁大粒藥放入口都唔死？

楊明好on9

喂你唔係呀嘛

咁都仲可以BBQ ?

車腳都可以痛下就無事?

連gus都叫kimchi貔貅

最後兩集不停無限loop報仇
好煩

舅父又係奸

今次算左未

一個轉身坐低

阿媽：唔係，放過高ling

呢啲丹白色嗰層係蠟，入面黑色嗰粒先係藥。

蘋果氧化都會變色啦
有咩咁奇

到底佢地兩個最後會唔會係番埋一齊

成套劇除左班小演員，個個都幾賤下
係ruby好dd

國師一早睇通左

不嬲都有
細個魯振順佬帶細佬唔帶高 Ling

翟天臨都收皮
無線咁好心機幫佢宣傳套幸福一家人做咩⋯⋯
廣告日日播
今日扒龍舟tvb隊件T都印住套劇名

咁巴閉就放一至五咪放星期六啦

劇透 楊明同德斌一齊

楊明個角色除左激動就係激動

咁人地高ling都唔係老馮教你阿媽都冇錯

唔會喇掛 咁就好痴線

倉底劇,乜野可能都有

撞親個腦 就乜事都冇

wingwing 同kimcji個仔一齊

不如問高ling橫手唔比千秋上市之後開唔開心

全部角色比有錢佬屌晒

你要知套劇一節可以發生好多事
轉變可以好快

明有明幫
暗有暗湧
團結一致
方有曙光

上一次又係衰團結
求大家好再理達哥黃子華
公眾人物嘅立場跟本 Who fuckin care
唔好再話捉鬼既分化論
專心諗吓點有更大成果

對家開始着急
開始諗唔到辦法點拆
用埋晒呢啲下三流手段燃燒彈

大家做得非常好
唔好俾人擾亂到

希望大家團結，做好69

係先好講呀
我除定褲j

姊弟黎喎

你個名係咁啱同套戲一樣定特登改?

大家都等緊

會唔會最後大佬係大邢
捉咗wing wing 兩年
之後賊公賊婆一齊打大佬

點解叫佢地賊公賊婆 會唔會都係有伏線

但呢套早過兄弟

Nice capture

粒藥好似係阿媽架噃

用左十幾年

食緊結局飯喎

個博頭都好攰

腦震盪大結局終於第一次做好人

你同美斯同佢地自拍下

腦震盪真係經驗老到

睇定啲先

大大枝flag

想還?
呢度跳落去啦

抵喇

係咪扮緊斜恩

貝勒要洗白

斜恩

轉個頭已經畀人調查到

高ling個角色好垃圾

點解節奏可以快到咁

又係阿7
做左咁多年icac

整死埋德斌

又係佢兩個

轉咗做廉政行動

使徒行者

都唔關德斌事

可能

報警啦
仲保安

趕收尾趕到呢
saw快d收皮啦

最後以五集好似剪到跳晒d劇情噤

根本本身唔關事

都係佢自己攞嚟嘅

平時啲劇起碼一節或者半集先查到

成套戲好似大時代咁

楊明好波

楊明黑化左就日日全黑色衫

又過咗兩年

呢套戲啲人

忠唔似忠
奸唔似奸
醒又唔似醒

同埋成套戲前後究竟過咗幾年

Gus又鬧得岩喎

屌得好

呢套令我覺得高ling同揚明演得唔錯

算慢啦，上集2年既野一陣就講哂

起碼五年

八婆
唔好以為流兩滴眼淚就無野

高寧第一次做女一其實算幾好，Ail第一次做女一套律政劇都唔夠你做得好，依家拍多咗就當然另一回事啦。

又小巴

又愛回家

屌竟然番黎小巴

佢地呢

又嚟小巴戲

仲講緊故仔

喺小巴講兩集

楊明好煩

bonnie中學look

仲未完既

英倫巴

條時間線好亂呀

痴撚線
小巴果度有冇講左一日故仔

套戲把所有tvb 膠劇原素痴埋一齊。 反而有陣濃濃既clut 味

呢2集都係聽佢喺小巴9up

我覺得會變神劇

bonnie兩年前正過依家愛回家

成個故事都係假
係古佬喺小巴吹出嚟
現實中佢地應該相親相愛

可能個結局都係呢度
古明講完個結局就完

如此年代滿障礙
如此時候預計將來
驟眼望幾許悲幾許得失 逝去不再
而我更要你每分支持與真愛
天 望透了千秋世代
就算是誰 漸老也下台
愛與希望 又偏偏不息萬載
流向每一點生命更可愛

有冇巴打用WEB版MYTV,睇睇下會聲畫唔同步?

洋明追左高ling 6年
Wingwing唔見果時 7歲
以加唔見左 2年

唔係車禍昏迷呀嘛

原來呢套咁耐之前

高Ling個角色寫得好立體

呢套野真係好神 d節奏完全未見過

婚姻合伙人15

好老套

應該好似心理追兇咁衝落海呀嘛

tvb拍cult劇係幾出色同埋經驗豐富

又cut左gigi姐衝出黎

又dup得停

物理0分

咁都唔炒落去

無乜點追 有冇人話我知高ling個仔係邊個

識貨

神準停係邊

黃德斌：睇吓咩色先

佢老豆d對白

屯門碼頭

3個洞都玩齊啦

衝左落海就神劇了

冇戴嘅

秒速洗白？

係放都放係個bra裡面

我都想睇

係咪扮嘢

.

變得有啲突然 不過都合理嘅

又執返次？

你對唔住既...得德斌???

洗乜鬼 佢本身應該要做嘅嘢黎

嘩

個女幾歲